般尼 阿狗奴 修仔 中左 抽一個巴打含撚

小妹絕不食言

得獎者 港毒之父

幫樓主含

會做馬抽你

咪咁

唔想？

是

拉舒今場勁到

抽拉舒

想比ching含

阿狗贏唔贏到

公平競爭

幫何紅新含含醒佢啦